黎緊動漫節想cosplay，有咩角色岩入門玩?

cos野比大雄會唔會易d

cos毒撚

FFF團

Man in black

十八桐人陣

五個雪糕筒扮派大星

不g火舞

諗起米妮

藤原托海

模擬市民

血小板

Minecraft

Sims 模擬市民

不二周助
利申：眼細

油黑自己扮柯男個嫌疑犯

呢個真係有得搞
人數夠多可以攞正牌搞亂檔

漫畫中嘅路人

LF2 ?

夠方便 啱你

白兵 唔駛見樣